保持警覺，大家高興一日多啦

如無意外，區選應該可以叫做教訓一下親建制嘅議員同候選人…甚至可以俾到壓力佢哋，要顧忌一下出年立法會選舉，暫時唔敢太過份（直到西環又再吹雞要佢哋歸邊…）

但係以支共同港共咁無恥，一定唔會就咁就收皮妥協嘅…大家覺得班仆街下一步會點做呢？我哋又可以點樣預作準備一下呢？

集思廣益，自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

雖然我哋喺今次區議會選舉好似得勝（算係成功趕走唔少保皇黨），但其實留心睇一下票數，我哋一方嘅票數比例，大約只係7：3，甚至6：4 …真心唔明點解仲有咁高比例嘅戇尻藍絲、貪圖蛇齋餅糭嘅廢老廢中？我哋今次贏，有少少係贏喺選舉制度上面（每個選區對決）…

到咗出年立法會選舉，又玩返多議席多票制。以現時見到嘅鐵票、種票，以及西環配票嘅功力，場仗仍然會非常難打，大家千祈唔好麻痺大意呀！

唔好打飛機